女神話洗心革面 唔再收兵....

我係咪失業啦

呢啲叫退役？

你係狗黎咋 連兵都不如

女神係話唔再收你做兵